元朗國有黃店派口罩比支那人攪攪陣，狗隻竟然反咬老細阻街

23條簽名就有狗賊保護，黃店派口罩就比支那人攪同比狗咬

Push

Comment中有人話支那人出摺凳，但原告變被告

今日15/3陳伯會係尖沙咀同旺角搞街站

要支持23條，所以班狗唔比市民自發派口罩

睇死都係附近藍屍賺唔到就搞佢

有無街坊影到人頭

老細上左狗車

原告變被告 食屎狗

2020都仲有人報狗

英國就係要呢d 證據

要搞你就搞你架啦 關有無報咩事

黑白配由721玩到依家

黑狗死全家

即係邊間
我要瘋狂懲罰

有得餃

食完送口罩就最好其實，都叫幫同路人
如果手足真係好窮無錢食又食又拎我諗一餐半餐唔係大問題

一定要叫口號，或者學23條簽名咁，簽名支持五大訴求先派

Agger 因為藍屍=支那人=psychopath= no conscience = selfish

街坊有片一定要留起 原片最好

大撚把

派口罩

支那狗

求幫推

好心唔好再派俾廢老啦

拉左有得餃老細

好撚野
呢班痴線黑狗

推

點解熱門可以連一個post都冇

唔知大家仲記唔記得梁凌杰烈士呢？

隔離打牌po仲多人講

咪撚派啦
去得拎都係藍屍

白？
黑黑混漿喎

唔好再派啦

仲會繼續落去

up

標題「竟然」轉「果然」會比較貼切

Tui

push

推 屌真係冇天理
黑警藍絲死全家

CLS

法治已成喪屍

想幫

法律界班友有無做野？
喪屍同dead body諗下計做下野啦

好似告阻街

屌你老母 對面成堆藍屍企係路中間鳩叫又唔撚拉既

Tommy Cheung 張秀賢
· 28 mins ·

元朗又新街黃店有得餃老闆岩岩同醋頭家一齊派口罩時，畀藍絲搞事同話佢阻街，據了解而家佢因為「傷人」而被帶返警署「協助調查」。 石景澄 Shek King Ching議員而家去緊元朗警署跟進緊，我地亦都通知左律師，如果大家事發時有拍低片段，可以隨時PM畀我地（唔好public）。謝謝。

同一班人去咗另一間黃店攪事，老闆已送客

Z

A

屌你老母死黑警

又激起元朗人民憤，街坊隨時出來開花撚狗

劏狗

依間餃子店好好食

幫推 跟本戇鳩

Dklm

派嗰陣喺入面食緊
食食下聽到話出面有人打交
係啲藍絲特登搞事撩交打
間舖真係好有心
聽到老闆娘仲好似怪責自己唔應該派口罩咁
請大大力懲罰佢地

派比手足好過，認真，一定要叫口號先派

佢地都被政府玩死
部美食車永無回本

振

我自己都認同，要派嘅自己私底下送，搞呢啲一個唔該引班廢老嚟，真係自己仆街

大家要去懲罰

新update:

有得餃老闆情況最新update！轉貼自牛哨兵！

📜Admin的話📜

有得餃老闆而家暫時以「傷人」被捕 暫時仍然於警署 屋企人同埋區議員已經同老闆會左面 據悉老闆神情輕鬆 大家唔使太擔心

都係嗰句 黑警死全家 無一個人係無辜 呢件事亦都係一個提醒俾大家 呢個垃圾警隊同埋政府從來都冇停過 你抗疫嘅同時 人哋嘅23條已經悄悄殺到埋身

各位元朗人 準備好繼續抗爭了嗎？

p.s 感謝張秀賢同埋石景澄兩位議員迅速嘅協助🙏🏻